阿輝到底講左啲咩

有無人可以話我知阿輝嗰晚到底講左啲咩?

嗰日係新世紀見到佢，好出眾